有踢開FIFA既人就知美斯系一個廢柴黎 !

正系識得死扭
都系c朗最勁！

FIFA有集頭槌好勁, Messi壓住頂贏hummels Ramos

撚伯勁過牙朗

校長好波

美斯=周國賢
牙朗=牙fred

美斯=校長 開創一個時代
c朗=惡榮 只能做二號人物